全面特赦

香港，前朝用150年建立的文明制度，快完全崩壞
局勢再惡化落去，再不止血，香港這副驅殼，怕醫返都嘥藥費

兩個月來發生的事，誰是誰非，何方勢力策動，已是路人皆知，查不查已沒意義

不如為對方設想，給予下台陛，要求全面特赦，包括示威者丶警察丶特首丶政府，所有事不予追究，只此一次，下不為例

先止戰息爭，各方暫且休戰，比一段時間談判

未來的香港，比今日還執著於尋找人所皆知的「真相」丶要討回公義

共產黨不容許
一停就輸
最多停幾日

真相人人都知
有冇公義就唔知

Btw負皮我比嘅

當前危局,更要冷靜思考未來, 所有的可能性
5大訴求, 已經Outdate晒, 血債累累, 再不降溫, 不知多少人會無命
我唔係藍屍, 但現階段, 勇武+和理非, 要取得滿意的勝利, 只有等支爆
萬一未等到支爆, 就被擊潰 ...... 香港就乜都輸晒
..... 點你都唔夠差人打, ..... 與其損耗再生力量, 不如以退為進

拳頭, 打人要有威力, 都必須要發拳之後, 收回來再出, .....